---
title: Pelatihan Jurnalistik dan Gender
date: 2012-03-03
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Februari_26_2012_pelatihan_jurnalistik_II-1.jpg](/uploads/200px-Februari_26_2012_pelatihan_jurnalistik_II-1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_26_2012_Pelatihan_Jurnalistik_II-2.jpg](/uploads/200px-Februari_26_2012_Pelatihan_Jurnalistik_II-2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_26_2012_Pelatihan_Jurnalistik_II-3.jpg](/uploads/200px-Februari_26_2012_Pelatihan_Jurnalistik_II-3.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Februari_26_2012_Pelatihan_Jurnalistik_II-4.jpg](/uploads/200px-Februari_26_2012_Pelatihan_Jurnalistik_II-4.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Jurnalistik dan Gender

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 13:00 WIB - 17:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti)
* [Atin Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin_Kurniati)
* [Jumisih](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Jumisih)
* [Ampi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ampi)
* Richi
* Marlina
* Sri
* Ari Widiastari
* Runjiati
* 25 peserta pelatihan jurnalistik

**Ringkasan** : 
* Materi pelatihan jurnalistik ini adalah belajar tentang jurnalisme gender, mengetahui apa itu gender, apa itu seks, dan bagaimana jurnalisme yang sensitif gender
